見好多後生返工都唔戴口罩 不如死左去算啦

屌你老母偽黃絲
第一日都話宣傳不足丫
屌你咁撚多日
隔離巴打出post仲有人屌佢要佢態度好d
收皮啦 仲要逐個tum你：乖啦 戴啦？？？咁呀？？？
而家就係直接屌你班垃圾假黃絲！！！！！

咪同你一齊扑囉
有扑野就唔洗戴罩架？？？

自推10斗3

1

2

3

4

5

6

7

8

9

19

屌 打錯 再黎

不割

你依家屌人地唔帶有撚用，不如用打字嘅時間落去貼文宣

利申：啱啱貼完唔使問

派口罩啦仆街，做左咁耐香港人，都唔知香港人既格，失撚敗

聽日派

我戴啦 我戴啦 唔好一齊扑野啦

知驚啦咩

10

冇計
香港人係怕蝕底
一陣帶左要同黑警鬥屌

明明就咁戴罩都唔犯法
唔明點解大家咁低成本表下態都唔做

聽日再黎
咪屌住
利申今日有戴

咪係囉 見到後生仔都唔戴真係嬲

你有戴唔屌你

屌下屌下就冇野架啦 成班唔知做乜 嬲呀！！

我都好嬲！
屌爆你地班偽黃

便利店 藥房 買個口罩都唔撚肯
係咪要派到手上先肯戴

點解無人帶？
因為唔夠文宣囉

班撚樣應該係

推